希望歐聯決賽收起小小羅,等牠有得唞下

世界盃就無籍口話休息唔夠